呢條八婆係咪想出名

Old chicken

私怨

咁你又讚

你仲要like個post

Leishinghang

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

咁你又like 柒頭

臭雞